香港仲捱唔捱到2年?

想走但真係太窮 一萬都冇 番緊學
想至少打一兩年工先走 香港仲捱唔捱到2年?

你呢啲最好用留學方式走
即係例如去台灣讀書

點鮮你唔問共產黨捱唔捱到2年？
你如果真係對一個地方冇信心既仲點搵錢儲錢？

日本旅遊ok
過世不了

睇你點定義姐
國安法之後香港其實已經死左
老實講我唔覺得香港真係會變集中營
之後最多都係好似廣州咁慢慢廢粵 同深圳接軌
你仲問得出呢條問題即係你都仲接受到香港現況
咁既情況之下我諗你捱多20年都仲得

想去加拿大讀書但未有錢

On9

維尼唔會放過任何一個反共嘅人

唉屌 岩岩今年fg 有bno 努力返緊ft儲錢

50年生活方式不變